Timeline project文字update招人

小弟整緊timeline platform
之前有個半成品，可以起我底搵到黎睇
依家build緊自己嘅page, 但需要人手恒常update
如有意幫手，請留tg

推

有咩分別
利申: 就係幫緊佢地整